九州仲買唔買到口罩？

黎緊幾日飛🙏🏻
唔會取消行程 有無人知邊到有機會買到口罩？
利申自用

某d Daiso有限買一包

Daiso 朝早去一定有，好彩會有盒裝

無口罩，入到鋪頭店員直接講no mask

福岡daiso會唔會有？因為真係屋企urgent

Pish

應該每間Daiso 都有
放心，日本少咗好多大陸人，少咗好多人搶
而且係限購

Ching啱啱去完？

有朋友起日本住